日本又畫多套美漫改篇漫畫

死侍

蝙蝠俠(畫武裝機甲兩條友畫)

今次小丑

半年未有三套美漫改篇漫畫
無野好作定收美漫錢畫